頭先發生乜野事？

頭先死ser?
連仔頂住呀仲洗唔洗課金俾你？